澳門已經贏咗了

我地已經輸咗了

最大贏家都未出聲

留名睇澳門收皮

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

澳門收皮d
澳門廿年前收皮到得返幾間賭場企業
而家連賭場酒店食店手信都收皮

今次台灣先係最大贏家

我地真係輸左了...
林鄭今日仲輕鬆落邨

冇工開梗係唔使過勞死啦
你咁鍾意咪自己澳門囉

支那澳門垃圾

得幾十萬人又多黑幫要管住唔俾搞事太易了

澳門無個案咪又係共享支那人榮耀一齊俾人封關